叮噹係咪有老母?

想搵返呢集 粉紅色個隻係咪叮嚀老母?

法寶嚟 不過呢集都幾感人

做乜撚嘢

無
叮噹=工廠撚

有老豆

好似叫叮蟹

屌你老母呀

ching ho ball 人地叫多啦A夢

叮雞就識

企鵝黎喎清

最近有少少瞓黎頸，多謝樓主

多你老母A夢

呢隻藍貓嚟架

你啱